啱啱有個阿伯咁問我 代表d咩？

是咁的，公司收夜我放工買完個叉鴨飯又廢事咁快番屋企對住隻乸就是但去個公園食埋先番去，點知無啦啦有個阿伯走黎話可唔可以比舊叉燒佢奶下，我一尻就屌埋去叫佢死撚開 ，心諗做左成日野飯都未食，你仲問我拎舊叉燒比你奶一啖咁曬？佢好似比我屌到好撚嬲之後佢轉下眼就唔見左佢。

死老野夜媽媽出街又行得咁撚快學人呃飯食 ，好彩我醒冇比佢呃到

Ps 件事就十分鐘前發生，條友著撚埋曬d唐裝衫，大家唔好上當

唉樓主 夜啦

0.5/10

0.00000000001/10

佢又唔係奶你 咪俾佢奶下囉

此話何解

奶叉燒

佢奶完我仲洗食嘅？一盒飯先得四舊叉燒

0/10

有是咁的，加返你1分啦

咁咪答左我個正經post先

是咪好悶？作啲咁嘅故

係咪有咩誤會，真人真事黎，作故放去講故台啦

樓主小心啲

性暗示

得啦 睇完個故巧驚驚呀

有咩好驚，驚我屌柒你

佢都算係幾有禮貌，見過一個女人抱住個B問都唔問就奶人燒味店啲叉燒....

打柒佢丫麻